leaps/poor man's covered call

有無巴絲做緊？
basic野唔講 相信入得黎都有基本concept
亦唔想太多人講呢個topic

依家做緊2/3倉 SPY 2yr deep itm leaps(delta0.7) + monthly covered call (delta 0.3)希望食埋theta decay
希望可以穩定地增長

依家諗緊rebalancing strategy/慢慢係youtube學緊python basic 野希望遲d可以做到back test

不過都驚突然一個bear market坐兩年都回唔到本
歷史上數據係有咁既風險
所以需要一個rebalancing/exit strategy

一齊交流下, 善用不推文靜靜地贏

警告：以上call option可以蝕到變零 新手請再三research先入場

backtest要有data
問題係option data好貴

leaps 應該可以靠估算 但cc有難度
唔緊要 我學住先都無壞

當張long會total loss咁計住先lo

就係
成個system最大風險就係張long會total loss
個CC係唔計都ok
避左total loss就可以長期run落去

係
你張short點都唔會死嫁啦
差在long會唔會PK

去BACKTEST OPTIONS strategy 好難喎CHING

同埋你成2/3倉都係LEAPS CALL 會唔會進取左少少? 與其驚BEAR market 不如轉D做STOCK 仲好啦

back test 係最終目標
就算back test唔到成個strategy
最少都想搵到rebalancing/exit 既時機
因為就算可以坐2年 防守性較高 但佢回唔返既話都可以輸好多

好彩既係spy比較穩陣
我黎緊都會逐步減倉 最少都揸一半cash